smoke weed make me happy

Smoke weed=my life
I❤️420

收皮啦

on9！

知道🥺

低質留言覆一次就夠

你低質過啲p牌😓

屌你老母我94仔仔

傻西未食過牛唔知有幾正架啦唔洗曬心機講
利申 roll緊支King 準備食今日既第3支j😂

一日食5～7支 隊草一個月用8k

收撚皮啦我同朋友講嘢關你撚事😂

屌 原來佢屌9你

94年嘅都係垃圾

8k ... 我都係一個月嗌兩次 $1000/8.5g 咋

關你撚事咩

我已經報咗驚 好快有公安上門拉鳩佢
你避一避先

我搵得多 8k is ok

大家黎睇下呢到有隻死道友

嘩屌 咁撚貴

死利狗累人累物😂😂😂😂😂

佢輸撚到我仆街咪撚提

傻閪未輸過波唔知有幾正㗎啦

認真係431教我隊草😁🤢

我淨係識剷草